【李私煙】單野搞到我唔係好信政府既數據

屌你老母人都死鳩左初步陽性
如果我無理解錯初步確診唔會計落條數度..

想知佢入院入左幾多日
如果入得一樣日就死左咁就合理

未入院就死左喇

佢之前有冇做傳聞檢測? 或打過疫苗先

好似一月份武漢咁
死喺屋企或者橫屍街頭就慳返唔計確診

d數得你信炸麻

話檢左係假陰 之後以為感冒 但一暈底就收埋皮
如果私煙都屬於第4波 咁今次隻毒真係勁好多

即係之前響應特衰政府檢左陰性個啲藍屍廢佬唔好咁老定